[
    {
        "question": "¿Quién es el CEO actual de Teladoc Health?",
        "options": [
            "Jason Gorevic",
            "Carlos Nueno",
            "Charles Divita",
            "Mala Murthy"
        ],
        "correct": "Charles Divita"
    },
    {
        "question": "¿Quién es el Presidente Internacional de Teladoc Health?",
        "options": [
            "Kathy Hernández",
            "Carlos Nueno",
            "Oscar Masvidal",
            "Jason Gorevic"
        ],
        "correct": "Carlos Nueno"
    },
    {
        "question": "¿Qué posición ocupa Oscar Masvidal en Teladoc Health?",
        "options": [
            "Gerente de Operaciones Internacionales",
            "Country Manager para España",
            "Jefe de Recursos Humanos",
            "Responsable de Servicios al Cliente"
        ],
        "correct": "Country Manager para España"
    },
    {
        "question": "¿Cuál era el nombre de la oficina de Teladoc Health en Barcelona antes de la adquisición?",
        "options": [
            "HealthConnect",
            "Advance Medical",
            "Medical Direct",
            "TeleSalud"
        ],
        "correct": "Advance Medical"
    },
    {
        "question": "¿En qué año adquirió Teladoc Health a Advance Medical?",
        "options": [
            "2015",
            "2018",
            "2020",
            "2022"
        ],
        "correct": "2018"
    },
    {
        "question": "¿Cuántos empleados aproximadamente tiene Teladoc Health International en Barcelona?",
        "options": [
            "400",
            "600",
            "800",
            "1000"
        ],
        "correct": "600"
    },
    {
        "question": "¿Qué posición ocupa Carolina Brunet en Teladoc Health?",
        "options": [
            "Directora de Evaluación de Riesgos",
            "Líder del Equipo de Salud Mental",
            "Directora Médica",
            "Directora de Operaciones Internacionales"
        ],
        "correct": "Directora de Evaluación de Riesgos"
    },
    {
        "question": "¿Qué tipo de servicios ofrece Teladoc Health?",
        "options": [
            "Consultas médicas virtuales y consultas de urgencias",
            "Salud mental en línea y segunda opinión médica",
            "Hardware y software para telemedicina",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "correct": "Todas las anteriores"
    },
    {
        "question": "¿En qué año Teladoc Health estableció su sede internacional en Barcelona?",
        "options": [
            "2017",
            "2018",
            "2019",
            "2020"
        ],
        "correct": "2020"
    },
    {
        "question": "¿Qué departamento en Barcelona se enfoca en las evaluaciones de riesgo para seguros?",
        "options": [
            "Equipo Médico",
            "Operaciones Internacionales",
            "Risk assessment",
            "Servicios al Cliente"
        ],
        "correct": "Risk assessment"
    },
    {
        "question": "¿Cuántos empleados trabajan en el departamento de risk assessment?",
        "options": [
            "50",
            "80",
            "120",
            "30"
        ],
        "correct": "80."
    },
    {
        "question": "¿Con cuántos países tiene proyectos el departamento de risk assessment?",
        "options": [
            "4",
            "6",
            "8",
            "10"
        ],
        "correct": "6."
    },
    {
        "question": "¿En cuántos idiomas presta servicio el departamento de risk assessment?",
        "options": [
            "21",
            "7",
            "11",
            "13"
        ],
        "correct": "13"
    },
    {
        "question": "¿Cuántos empleados trabajan en el área internacional de riskassessment?",
        "options": [
            "34",
            "15",
            "21",
            "32"
        ],
        "correct": "21 –"
    }
]